Trump says he will temporarily suspend immigration to U.S.

侵將會用行政命令暫停移民去保障本土工人就業

本土派

支持 小粉紅仲想過去?

堅春爽雜女：

好在我地一早攪左嗟！！！

搞移民到美國屌美國嗰下先戇鳩

依加邊個會去

Nothing is more permanent than a temporary solution.

有你去唔去，
你唔去newyork就得